一年一度冬至長輩圖大賽上線啦！

先貼為敬

請出招

一睇就知係湯圓

呢個都算係冇咁長輩

直頭唔係啦 呢d叫插畫

個post 有陣驅風油味

連長輩圖都唔知係咩就po, 連登d質素

你圖都冇張又點計呀死打手

點解睇咗咁多都未有一張“認同請分享”

img]

推

一年容易又冬至